IELTS 補習

我宜加ielts要考writing 7.0 speaking 7.0 想問有無人有老師介紹

我之前係British Council 度上
值唔值自己睇啦
7xxx 一個course，外藉老師教

平時寫得多英文咪得囉

單對單??

唉上個月尾考完 9/8.5/6/6

月尾再考過
有冇啲老師係可以同我上3/4 堂，講下啲要注意嘅位/技巧

一齊?? 留TG好無?

大約一班十幾人對一個miss
佢地係報前有個test要你做，先去分你班
佢地係差唔多lv既同一班

咁點做speaking同writing

我都係

寫文交俾佢改
speaking 咪打散，每一次 2 個一pair做ielts speaking past paper 有機會會同miss做既

有無興趣一齊補? 留TG
我可能搵私人補

two weeks

13日出結果

我淨係想報Writing

有無興趣一齊夾?

60蚊一個鐘 宜家出面小學私補都唔止呢個價啦

ielts 100你當人乞衣

教過同考過Ielts,
唔好諗啲咩技唔技巧，背文章。冇用腦去吸收都係用唔返出黎。

練習speaking 果啲， 首先要戒用廢話去拖時間。

呢度嘅問題太空泛（我想改善xxx啊）冇具體個案嘅話（例如組織太耐？唔識講咩？）幫唔到幾多，盡力答。

依個價只能報工聯會d course